大家無論幾辛苦都要去中環 因為班狗就係唔想我地去

班狗今日部署就係唔想我地跟到原先我地個plan環保地行去中環
所以就一開始由維園趕我地往東邊走
又係灣仔set防線阻撚住我地環保地行過去

佢地做咁多野都係得一個原因
就係知撚道我地個計劃 就係唔想我地行撚到去中環

所以大家 無論如何 都一定要用自已既方法去到中環

遮打見

push

推

遮打見呀

OK

遮打見🤟🏼

Push

平日既中環係空袋唔係春袋

無出銅鑼灣嘅直接去中環

喺愛丁堡等緊你哋呀

應該係想挫班狗銳氣

屌，大家如夢初醒，原來工作日既中環就係比機場更春袋既春袋！

推呀

已有兩狗負評 好撚多狗mon post

呢個真

你意思係今日？

中環如果無左銅鑼灣果邊可以點走?

沿外邊行啦 再唔係真係唯有黨鐵

中環見！

個邊咩環境

1709: 唔好東行啦 大批狗等緊你地. 有速龍 齊裝等出手

無野 peaceful

Ching係咪調轉咗

終止集會

港島手足加油撐住阿

個意義係邊？

#中環
1709 警方命令遮打集會立即解散
要求遮打花園集會人士5:30前離開

終止集會 黑警要求17:30前離開

1712 炮台山D 馬路已經封撚哂

source？

對唔住 啱啱見到維園和理非既心態
我真心唔想再去下場 有機會開花見

遮打宣佈咗警方要求結束集會

到左遮打啦
啱啱狗要人散
愛丁仲有無

睇tg好似話停埋

推推

個政府完全冇諗過解決問題
剩係匿埋係狗隊後面就算
仲諗住可以拖散運動

遮打集會發起人收到警方通知
唔終止集會就告搞手

On9根本係港島搞就係送頭 講咁撚多次都唔明

甴近平

五點鐘開始叫人五點半散,呢d叫不反?

fact check ed

全世界去遮打

拉

現場fc

維園個班走得咁快

要唔要盡拖？

On 9 , 得15分鐘 點撚樣走

遮打見

依家搭緊巴士出港島 依家咩情況？

啲狗反方向趕人吖嘛

去緊

估到冇咁好死
有啲人而家仲過緊去收唔到消息架

屯門撚去緊

港島好難搞啊，建議撤啦。

維園趕人一早岀彈fced
遮打啱啱應警方要求要人散fced
有人話愛丁都停

尖沙咀仲有活動

一向都係

不如去晒尖沙咀啦

Go

無入維園，咩心態？

尖沙咀好多狗啊，多到數唔曬

擺明玩鳩你

好似收到狗電話 話要取消

藍旗已經叫走

有gear既醒水
和理非今晚盡去

取消左，自己諗地方去

無錯 有出就知 而家行緊山路去

啱先係維園
跟大隊諗住去遮打
出都未出就幾粒tg射入球場

習曱甴

點去？連試兩次，灣仔過唔到去呀

入到中環 遮打取消左 狗要我地530前走

愛丁堡都取消

利申:一手

啲狗話要我地解散，5點30要開始和平解散如果唔係會使用武力

愛丁堡一樣530要結束集會

應該點?

Be water la

開花

推啊

會唔會轉場入尖沙咀？

今日啲狗多到 肯定大陸公安落撚左好多黎

維園有冇人?

班狗依家和唔和平都唔撚理，公然違反基本法唔俾市民遊行示威架啦

Exact7ly
明明佢地出黑社會恐襲依家屈返我地係暴徒
由十月開始輿論一路俾佢地反cup緊狂屈
好在本身個底夠厚同黑警keep住發作先守得到

搭黨鐵到左

行緊山去取消左既岩話我地點

仆街唔係有不反對咩

出左門口 咁依家應該去邊好？

遮打走咪入愛丁堡摺紙,塞爆成個中環就係唔入遮打吹咩

個集會取消呀左 5點半前要散

我都啱啱到中環咋

轉去邊到好

屌你tst搞就好撚安全？
想安全咪翻屋企集會囉

今日所有集會都取消曬不反對
btw
點解我有啲被狗引入黎圍捕既feel

2個5:30前都要散

港島真係好難做野 尖嘴見

今日唔係工作日

冇野了,自膠,sor

on9, 有咩意義?

仆街啦屌 警狗把口大撚曬

習曱甴 甴近平

中環見

尖咀個不反去到幾點完?

咪害9 手足

愛丁堡冇事

都停埋啦

要散
係現場

自己衡量

唔好盡聽連登軍師講話做乜就做乜

曱近平
毛曱東 2

尖沙咀！

手足加油

轉去邊？

愛丁堡有cut咩

有冇人答到我依家要去邊好？

唔好意思咁多位
我都到左
到左先知被取消

有

維園冇人
安全

灣仔 可以去邊

有啊 大會講左啦

點解仲要對狗用雞尾酒?佢地套野防火

Pish

Now live中環有人被捕？睇唔清

喺灣仔食緊TG尾水，俾防暴綠狗阻住喺警總路口行唔到去金鐘中環
依家修頓厠所巷仔成批手足俾狗圍喺度搜身中

同問

喺愛丁堡捉左個

見到有手足開po話可以去錫克廟？

去倒又要走

狗強制解散左

一向都係咁
佢地從來唔覺得自己有問題
有問題係你地班廢青
仲覺得自己好理性啦

尖

終於知點解popo出不反比你搞
因為等你地出曬黎可以拉
中環有不反, 無話解散結束, 一樣捉人

緊急！1709灣仔被捕女手足！認人救人！

Sorry 借個位黎救手足

兩個集會都收左皮啦wo

我好覺。。。

popo擺明就呃人
話合法比你出
出到黎取消就可以話你非法
即刻捉得

侯選人快D係個到再搞集會啦

話見到維園就灰心果啲有冇見到佢地點射TG

而家呢隻係共埃製

你有冇出嚟
唔係話去就去到架屌你老母

Lm

維園冇事
天后有防暴

好撚陰濕班仆街

DKLMCFH全部都是伏

去tst

tst

剛剛去到，收咗皮

屌你玩埋周咩
cwb 灣仔都重狗呀
樓主出左門口未呀

1750

去唔到，被迫入山